屌你班友唔識戴頭盔就睇說明書 跳一跳都甩 中彈就係咁先

雖然10蚊個果d係難戴d 但都綁好d
6角布網趺出黎就用膠紙痴返實佢
綁下巴條帶要綁緊d